比網友偷錢 咩都無喇😭

同男友分咗手半年
你話唔想拍拖就呃你啦
最近係we7玩搖一搖
識咗個男仔
大家年紀相若（佢細我5年啦）
佢做運輸好拼博㗎
由朝做到晚
咁傾咗1星期咪出嚟
嗰晚佢仲揸埋㗎hiace 嚟接我收工
咁上咗佢車大家傾下計
佢話買咗9點半飛睇戲之後先食晚飯
咁有D時間，佢話不如食少少嘢先
之後車咗我去旺角買小食
因為冇位佢隨時要開車
佢比咗2嚿我去買小食
買完上車同佢撐枱腳
一路又講有笑幾開心咁啦
我話找返五十幾比佢
佢話少少數目由佢唔計
食完我主動話拎垃圾落車扔
點知掉完返轉頭㗎車唔見咗
我喺原位等咗一個鐘都唔見人
我知道。。。我比人呃咗
我部電話同成個手袋都係車
我終於知道點解佢唔收返嗰五十幾蚊
返到屋企我用另一個電話we7佢
個ac已經刪咗。。。。
到呢刻我先知 我無佢手機號碼 我唔記得佢車牌 我唔知佢叫咩名 我唔知佢住邊頭
我只知對佢一無所知

your name your fate

然後就有個警察同主持走出黎呼籲大家千祈唔好好似片段中嘅女士咁輕易相信網上面識嘅陌生人

唔呃你呃邊個呀死肥閪

唔係真係咁撚豬呀嘛....

你仲有脂肪同埋老母

係咪潮文黎架?

打鳩鳩鳩啦

周街都閉路電視

其實對一個人放下咗介心被呃真係唔出奇
之前去lkf 都俾人偷過電話
同條友都幾好傾 送我搭車嗰陣暗示想爆房我拒絕咗
然後返到屋企就發現電話被偷

勸樓主儘快報警

諗住係gay故 失望

係真係假都好

你開兩個post都無人想理你係事實

下次努力

識無耐上人架車

真定假？！？